求救！簡bu top up 定 恆大year3 好？

煩惱左好耐
讀新聞（傳播）
到底bu top up 定 恆大year3 好？
求救！

點睇都係禾含好啦on9
含大for sure

恆大top up

一間三大
一間狗也不屌
仲使問?

三大？

又真係幾難揀既

Bu top up for sure
聽聞bu top up同ugc張cert係完全一樣
就算grad果陣個袍都一樣 比貴少少做到八大grad幾抵屌

唔係三大係乜

禾含一大

不過課程既名睇得出係真正BU定BUCIE
HR會識分

文無第一
我地謙少少三大喇

弱智先話難揀囉唔該

係嘅咩
聽有個bu grad嘅日校miss講話佢果陣有個同學一齊上堂
個同學top up嘅 grad果陣張cert完全一樣喎

佢最大既賣點就係個張cert

恒大

樓上有巴打話其實有分別 我都唔清楚
但我覺得有分別就唔抵屌了 無就9沖啦

外觀一樣
不過你讀果個課程既名唔同

個科目名好似唔一樣 如果我讀新聞既話 唔係好似bu個啲叫中文新聞系 而係唔知咩叉名

咁好似有啲柒
有3322 試下樹大都得 都有新傳嘛好似

係啊 讀緊cie asso 因為gpa得3.1到 入唔到u

姐係好似BBA咁
BU既hrm係叫BBA (Hons)-Human Resources Management Concentration
BUCIE係Bachelor of Commerce (Honours) in Human Resources Management

呃下d細公司老闆可能呃到既

做人做狗自己揀啦

有撚分別

一定係含大！ hku 有offer 我都冇要到

睇黎閣下係為左張Cert一樣呢點所以入左bu top up
準備努力搵工啦你

我讀TOP UP得罪你?

下 點解

禾含>>>>>>>>>>>>HKU是常識吧

被害妄想定假膠
人地唔理你啦

2間都。。。

不過讀含大都係唔知認受性點
始終都係岩岩先叫做大學
你到時報埋樹仁啦
樹仁既傳播系好似幾好
雖然唔知你個分會唔會收
不過樹仁係頂多收你year2
好多時仲比year1 offer你

含大唔知認受性?
你第一日落黎?

樹仁最出名係新聞傳播
你就真係搞撚笑

樓豬自己起底睇下呢條煩膠講既野可唔可信啦
鬼唔知樹仁唔係好既大學咩屌你老母
問題係樓主有咩選擇阿ma
你班剩係狗眼看人低既仆街
要派膠就繼續自己開post派啦
人地認真諗緊出路問題
屌你老母仲要係到鳩up

你老母連含大係點都唔鳩知憑咩話人？

講到揀咗痕大bu 人工就可以好撚高咁

究竟人生要幾失敗先要瘋狂踩人地自我滿足

如果有得簡 邊個會唔想讀八大
而依加既我選擇只有 bu top up 恆大 樹仁

多謝你呀 巴打

你依家暫時都係恆大同BU top up到揀架啦
樹仁好似要7 8月等埋dse放榜先會出interview同offer果d
bu top up就一早deadline之後好早要interview同比留位費
恆大應該都係差唔多
不過樹仁可以照報左真係有offer比你先再諗
八大d ugc你照報下啦
幾百蚊買個機會

Bu top up已經比左offer 都有報到ugc
恆大好似8月先deadline 我應該遲下都報埋

咁狗既
14年果陣2 3月先出offer已經覺得好早
ugc in都未in都未in就要交好貴既留位費
依家1月已經出左

你應該有留意開連登個NON JUPAS post?

一大啊
識唔撚識㗎你

上面解釋咗喇！